將軍澳富臨間大將Taisyou 排長龍 全部後生仔女食緊

相我就唔影了 自己反省下
虧將軍澳咁黃 大家之後咪再食啦

同場加映:

時代間富臨banchan勁多人食

九龍灣間富臨Coti清一色後生仔女

TAG: 藍店 富臨 可恥

突發發發發發發，入黎！

祝賀開張 立此供人Google

藍店 大將Taisyou = 富臨 藍店

藍店 柞木炭家= 富臨 藍店

藍店 叉燒丼家 = 富臨 藍店

藍店 Café Foodeli = 富臨 藍店

藍店 Banchan Cook = 富臨 藍店

藍店 甜舍 = 富臨 藍店

屌你老母成班扮黃，仆街死啦

呢間暫時google 唔到 唔怪佢哋
裝修咗咁耐終於換咗招牌

我又唔係屌你 叫你下次唔好都10負評

點證明佢係富臨

1. 四季文昌簽約裝修後冇開過 偷望過格局係一樣
2. 之前個網係有 你Google 大將 依然可以見到:"大將 富臨"

一早應該習慣非黃店唔食

你嗰區小黃店都應該盡量查下再去食綠

要記住，洗係藍店既錢1蚊都嫌多
要盡量減小

之前IG見人仲推介呢間
應該好多人唔知係富臨

廣告啦 心水清見4.5都知

附近都叫有另一間日式火鍋
去寶琳坑口大把啦

推 我估佢哋唔知

推

Push

之前個post上唔到google
呢個終於得

富臨成日透過agent搵foodies試食

如果係藍店附近貼文宣有冇得諗？

將軍澳站都仲有兩間

將軍澳咁黃 令佢改多次名啦

正常啦 大集團先會咁做
黃店就真係要靠大家

原本係開四季文昌
跟住疫情開始轉咗做日本嘢
應該唔少人比佢呃咗以為同四季文昌無關系

改個咁嘅名真係未必個個知

所以要推

一樣係火鍋 一樣格局 真係當人on9
可惜成功咗

呢幾日經過APM Starbucks 都滿晒人 仲人人都飲緊一杯

更新 濟洲燒肉食堂都係
又係網頁唔出名 賤格

推
pin?

仲有兩間偽龍門

最弊好多傻豬豬以為啲foodie係真心推薦

祝賀開張 立此供人Google

藍店 大將Taisyou = 富臨 藍店

藍店 濟洲燒肉食堂 = 富臨 藍店

(特登唔放官網 踢爆你)

藍店 柞木炭家= 富臨 藍店

藍店 叉燒丼家 = 富臨 藍店

藍店 Café Foodeli = 富臨 藍店

藍店 Banchan Cook = 富臨 藍店

藍店 甜舍 = 富臨 藍店

黃藍地圖快啲更新

祝賀開張 立此供人Google

藍店 大將Taisyou = 富臨 藍店

藍店 濟洲燒肉食堂 = 富臨 藍店
(特登唔放官網 踢爆你)

藍店 柞木炭家= 富臨 藍店

藍店 叉燒丼家 = 富臨 藍店

藍店 Café Foodeli = 富臨 藍店

藍店 Banchan Cook = 富臨 藍店

藍店 甜舍 = 富臨 藍店

p

將軍澳特別多藍屍元氣日日長龍仲要好多後生

入晒去藍店地圖

富臨變種多D定係美心

罷食藍店呀

請救救呢間黃店

推到佢執粒

TAG:
大將 黃藍
大將 黃藍
大將 黃藍
大將 黃藍
大將 黃藍
大將 黃藍
大將 黃藍
大將 黃藍

我都覺得奇，明明果個鋪話開四季文昌，之後好快就無左，原來都係同一個集團

推呀
大家都要知
可能有啲淺黃冇跟得咁貼
下次唔好喇

除左黄店米豬連貼紙，我地極需要藍店咪幫襯貼紙

曱甴店要認清楚

push

算尻數啦呢班垃圾

錯在間公司 食物係無辜架

四季文昌全部轉型改名

綠有時係有人澄清藍店 如果唔信個澄清既話 衰過冇色

應該比佢呃左, 之前search過唔見有講黃藍

輕輕一推，不要去食!!!!

正確係有好多人唔知

將軍澳一向平行世界

都叫好黃啦 有遊行 + 區選

佢聰明 "大將" 太大路 根本好難GOOGLE

大將 黃藍 大將 藍店 POPCORN Taisyou

大將 火鍋 打邊爐 藍店 富臨 食評

好癲 間間都好高質

大將 火鍋 打邊爐 藍店 富臨 食評

我點打都唔會GOOGLE到

仲要澳門有間燒肉叫大將

Pish

dllm... fu lum

Banding 扮高質 賣貴D

反咩省
你當你自己邊位?
啲錢喺我銀包
鐘意點洗又要關你事?

元氣今日未到七點要等廿張枱喎

食藍店

可恥

應該係啲人唔知
所以要多多宣傳

THANKS

大將係富臨真係唔知

堅持唔食

屌，差Ｄ 去左食
要食去天晉間牛助啦
見到個waitress 大大隻字香港紋上前臂
點睇如果腦細係藍都唔會請

出賣国家做日本嘢，揸支那旗去封佢鋪啦

我就覺得冇，有啲人係冇分黃藍店既習慣

大將 黃藍 大將 藍店 POPCORN Taisyou

。。。。

呢排藍店多翻好多人食 美中鴨子又係晚市排晒隊 連東海堂cafe都多人食仲有豚王都係藍店 唔好以為日本嘢就食得

推
又改名囉，實認到你

話時話TKO黃店好似算少

唔見呢個POST我都唔知
好彩好耐冇去將軍澳

真
得beans, 蜜蜜見, 桂花小幸, 大門
富康間burger又夜開
尚德同將中都好似無乜

推！！！

推到執笠

我有權，食藍……食你老母呀

up

google 好有用

我覺得好多人唔知 比起屌柒佢地 都係同身邊d人講好d

btw同意tko真係好少黃店 一區都唔知有無十間

算吧啦
頭先經過荃灣廣場間炑八韓烤,門口全部都係後生仔係度等緊位

蜜蜜見開好晏

前兩日經過都好多人，唔知係藍

富臨整埋哂間間唔出名又扮外國嘅嘢咁真係好易中伏

ppppp

今日仲多 而且一個老D都冇

改個名就可以洗底

真 美中鴨子日日排撚到仆街

將軍澳真喺好少黃店
太多商場

次次食飯都搵定黃店 好堅持

一比啲折扣優惠即刻大把人食

真係要多加宣傳

一定唔幫趁 !

後生仔女未必係黃 !

721831

有用po

帶無得update去和你Eat 藍店
我見好多藍店都唔on list

反省一下

今日差d中伏，感謝樓主

可能好多人都唔知
經過記得大嗌係富臨架
幫佢宣傳下

openrice 負皮佢

係偽黃KOL/IG偽男女神。
呢班仆街最鐘意食玩訓，偷偷地食偷偷地玩，IG post下文宣轉頭飲喜茶

FACT CHECKED

祝賀開張 立此供人Google

藍店 大將Taisyou = 富臨 藍店

藍店 濟洲燒肉食堂 = 富臨 藍店
(特登唔放官網 踢爆你)

藍店 柞木炭家= 富臨 藍店

藍店 叉燒丼家 = 富臨 藍店

藍店 Café Foodeli = 富臨 藍店

藍店 Banchan Cook = 富臨 藍店

藍店 甜舍 = 富臨 藍店

富臨真係好仆街
改名搏大家唔知

狠心D 換個老細 咪冇人踢爆你囉

而且唔放係官網 可惜唔捨得換老細

學到野 大佬有料

差啲中伏 google過都唔知係富臨

真係唔知， 好彩無食過

佢就係想你唔知

咁夜仲DEL COMMENT

依位叫有D良心

食乜撚野架？食屎嫁？

應該好多黃絲仲未知，麻煩大家行過大大聲嗌間野係富臨集團提醒下手足

《追擊藍店大行動 --- 罷食「太好賺」富臨集團》

工會上次美孚富臨皇宮進行工業行動，工會仍然收到好多工友投訴，更收到報料。
得知富臨集團嘗試「洗底」，轉營做埋日本菜及日式超市。他們將兩間新開的商店名為「吉田食品超市」及「大將」的日式火鍋，佢地分別位於屯門及將軍澳PopCorn商場

工會收到風當然去起下底，俾我地發現到「吉田食品超市」係由一間叫「美食發展有限公司」持有的，而工會都查過富臨年報，該公司的董事正是富臨集團的現任營業總監---林子駒。
大家又估下「吉田」同富臨的關係?!

另一間「大將 Taisyou」的日式火鍋位於將軍澳PopCorn商場1 樓，而依間日式火鍋食肆的商業登記是由 「中央(亞洲)有限公司」持由業務。咁中央(亞洲)有限公司邊個持有呀?! 就係富臨集團主席---楊維

拿拿拿，有哂查察，無屈你架!!!大家手足識做啦，罷食、罷買!!!

吉田食品超市facebook :

大將 Taisyou facebook:

富臨2018/19年報: (可睇到現任管理層成員)

@hkshoplist 要更新藍店list 了

佢好叻 其實一開已經有人踢爆
不過個名叫大將 點google都冇撚用

香港仔間龍門幾個月前執咗lu 變咗Let's Jam嘅果然冰室

PUSH

垃圾富臨

已報和理eat

學晒太興美心啲狗招 用第二個brand name 搏人唔知

中咗伏
不過食過都冇下次
真心差

Pr繼續

其實將軍澳同時都好多港豬

有冇人知到至尊雞煲係咪都係富臨？
好耐之前食過記得佢地張order紙係一鳩樣
見到身邊仲有大學生去食

富臨集團 至尊雞煲2小時火鍋放題，重慶辣雞、藥膳醉雞等四款特色雞煲任選，啤酒汽水任飲，包茶芥加一，11間分店可選

自膠 至尊雞煲係個名
應該唔係?

自膠 至尊雞煲係個名
咁應該唔係

今日去咗食 食之前都有search過google係黃定藍 不過冇資料 太新冇下次見有巴打話牛助黃 下次都係食返牛助對比起大將 牛助服務態度好啲 嘢食種類多啲

但佢地張order紙真係倒模咁

幫樓主補充多少少資料:

大將既商標係近期申請 由 Sino Forest Limited 持有
然後睇呢份文件 (Search "sino forest") 就會知富臨同佢咩關係

同埋可以留意返所有由 Sino Forest Limited 持有既 Trademarks都係富臨既

即刻去like先

至尊重慶雞煲? google老細叫 Edmund Lam

食牛助啦
黃店黎

贊成！

咁睇得起港豬

如果唔係收錢 咁應該真係唔知

呢個年代仲信foodie個啲，智力有限

有冇手足可以諗下點加上wolipay

呢間鋪前身係california pizza kitchen
上年六七月已經執咗變做富臨四季文昌
點知一路停晒裝修一直封住
到今年四五月年先開始裝修
一開就係依家間大將

exactly 心水清都知係富臨
有埋證據啦

FB DEL CM 證明佢仲係唔想人知

錯圖

果然冇改錯名

FACT CHECKED

一齊去佢FB留評論

祝賀開張 立此供人Google

藍店 大將Taisyou = 富臨 藍店

藍店 濟洲燒肉食堂 = 富臨 藍店
(特登唔放官網 踢爆你)

藍店 柞木炭家= 富臨 藍店

藍店 叉燒丼家 = 富臨 藍店

藍店 Café Foodeli = 富臨 藍店

藍店 Banchan Cook = 富臨 藍店

藍店 甜舍 = 富臨 藍店

我都見到，仲要9成後生

唔好同我講咩佢地係藍

D員工 唔想比人知?
起哂底啦

D員工態度又西 以為冇人知你咩公司?
起哂底啦

你DEL 我又推

一齊去佢FB留評論 DEL DEL DEL
同人講你老昫係楊維 都要DEL 尊重下你老闆

推推

popcorn就行多幾步過密密見/the beans啦

仲話俾埋BNO佢哋，笑撚死我
依班冚家剷唔撐黃店就已經係藍/新殖民二代

好撚嬲，新一代係咪冇道德良知？

好需要一個update嘅list

D 人試新嘢心態。

其實都好多離地中產
加埋海皮新樓大撚把大劣人

超少
基本上冇選擇

其實桂花小幸我一直好懷疑佢係咪黃
大大隻字支付寶令我坐得好唔舒服

但係同時個邊有全港最高投票率嘅選區

亞洲餐飲集團都係藍 但係好多人唔知照去食

屌佢老母上星期老豆仲話我左新野去試下, 好彩SEARCH完OPENRICE見到全部打手食評冇去

人哋笑你傻仔 仲成班去食

經過仲有後生仔女

不要去錯地方食野

唔好再食啦

Taisyou 藍

路過好多人食 幫推

？

幫推

大將 Taisyou 藍店

影大頭放上黎啦

手足要知

所以我宜家食飯剩係會剩食和你eat個app入面果啲

可能我誤會 大家其實係明知故食

差d中伏

勿中伏

Push.

貼個貼紙話係富臨集團

其實富康另一間肥妹小食都黃

尚德街市入面個間添寶有文宣同願榮光歸香港嘅日曆

wolipay同yellowcatering個ig page都話101係黃

黃藍地圖冇，啲人唔知係富臨

完全未去過以上講啲食店 除左酒樓其他都好似冇乜見過

推呀 我諗好多人未知

好多foodie推介 而且超多人

真係咁好食？

買咗好多Foodie廣告 至少30個

重食富撚

都好嘅,食飽D, 遲D會係唔知邊到日日食草.

push 仲有人呀屌你

仲有人呀屌你

50個人排隊

我屌哂你哋老母

Apps有update?

有無靚女

推呀 咪撚食

呢啲又貴又賣港既藍店食都嫌晒錢啦

富臨富臨富臨富臨富臨

唔講真係唔知

大排長龍

推啦 認清楚了

ok

真堆

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

Popcorn 360都仲大把人買

堆

推
有冇fb/ig玩下？

360已經少左好多人
東海堂 美中鴨子 元氣就真係好似派米咁日日咁多人排

官網刪咗 Google 記錄
分明當你係傻仔...仲去食..好彩有查冊
連店員都當你係曱甴咋

食少陣洗唔洗死

你自己覺得可恥
人哋唔覺

你喺黃
人哋唔喺

講完

有d會㗎

事實係勁撚多人唔會理

推呀～～～

呢d撚樣真係要批鬥

富臨不了

官網刪咗 Google 有記錄
分明當你係傻仔...仲去食..好彩有查冊
連店員都當你係曱甴咋

大將 藍店 富臨 斬人 POPCORN 將軍澳

睇元氣同美中鴨子就知

明明和你pay 有寫

呢個POST幾耐之前
之前係冇

呢個真，逢星期六，日呢3間排晒長龍
仲要好多都係後生

大西北好在都多黃店

富臨出咗糧比人未？

將軍澳唔係多狗宿 點會黃?

Ｍ記都算

一直唔明點解咁多人食元氣

琴晚行過cwb exit A citysuper果頭勁多人等千兩同翠華
D人食開屎?望埋去真係好大陸

你係附近airdrop 黃藍地圖丫嘛

依家知道係藍店都去食？？？？？

推下先